R6傻閪討論區（入嚟睇睇）

小弟本身打開R6，自問唔係好勁
身邊啲friend好多都金牌白金
諗住同班friend都係開開心心咁打機
得閒打下rank咁樣！
不過小弟有少少雷間唔時會畀人屌一兩句咁（只限rank）
不過就係個別有一兩個畀我感覺佢係為屌而屌完全唔撚識尊重人（休閒都係咁）
睇到呢度可能你哋會有疑問
唔撚同佢兩個玩咪一天都光曬！我可以答你：我都想！
但係嗰兩個係friend搭friend咁識好難同我班friend玩同時接觸唔到佢兩個
或者有啲人會問我mute撚咗佢哋咪 咪得囉呢個我都有諗過但係R6有時要報位
mute咗佢哋兩個咪搞到佢聽唔到就會變咗我問題
通常我都係唔會理佢哋有佢哋狗吠，但係有時聽到銀耳，有冇巴打絲打畀啲建議嚟仲可以點做？

friend 搭 friend嘅話咪同你原本班fd講囉